喊完點去腫

如題
聽日要彩排
個水腫樣加埋把哭腔

畀我錫返

同問

雪隻鐵匙羹入冰格 每幾分鐘拎出黎敷眼 係咁repeat
第二日可以消腫

眼霜